嘻嘻見到天椅bb又係飛卜活躍就知我地青政番生了

Ching政never die

為補選

補條撚咩，閘都入唔到啦

椅/倚天屠龍記?

天奇b chu❤️